消息指三名駐守機場警區警員初步確診！

下場如此，痛快

最緊要人有事

宜家機場咁死場
其實佢地有咩做?

推推

推推

推推

齊齊整整

想封機場

死全家 thanks

叫雞

快d死啦

一係叫雞一係做鴨

得果三丁有咩咁值得高興？

好似d曱甴藥咁 一隻中 返去個竇度 惹到成個狗竇咁就正喇

可能係機場特警，又名畜聾

叫雞群組？

羽毛球？

死咗先話我知啦
氣促膿

死差佬
屌你老母必須死全家

去建興買羽毛球拍

死左再算啦
分分鐘病徵都冇

速龍果班機場狗

幾時死亡?

一定係去左買球拍

唔夠唔夠,要多啲

3萬

黑警死全家

死左先再講啦

快啲死

機場有狗中
即係保安都會中

啲狗溝唔到飛雞就會溝啲保安

終於有單算係開心嘅新聞

3萬 please

太少啦 中多啲啦黑警

冇野做咪一齊去叫雞

冚家，thx

畜龍冚家剷全家落地獄啦！

一路話隻野係flu一邊見到人中執到寶

速狗打人

30000 thx
黑警死全家

有冇人計過已經有幾多隻中左

你哋唔好燈啦

打飛G

機場咁冷清都中, 返得幾場好似係機場+坐車多過係屋企
會唔會姐係交通工具

遲早問題

班9 唔戴口罩 唔洗手 日日噴口水

死全家

做鴨居多

比起以前大家反應差咗好多

望下空姐黑絲，望下空少春袋位，咁囉

死全家🙏🏻🙏🏻🙏🏻

後生嘅中咗都冇事

連登仔話隻病毒弱咗，死亡率好低，反應差係正常

連登仔又打飛機

黑驚群組gogogo

痛快

Yeah

遙遠的東方有一群人，他們都正在人傳人

楊明

其實隻病根本死唔到人,佢哋呢啲咁後生強壯好難有事,成日打飛機有意思咩

的確係冇以前咁興奮，隻病毒太弱

仲I cable !!

恭喜哂

機場係全港人煙最撚稀少地方
呢幾個陷家剷放工有乜搞作

快撚啲死添啊

支持警察

報應既罰 話黎就黎

搞到小鳳姐無得wfh

3P ？

唔係死場都無乜嘢做

狂賀

30000 thx

如果死到一隻會high好多

抵死啦 三萬thx

希望佢地死

RAP

Rest in pieces

望佐陣張圖
發覺鄭少秋個樣好似minions

唔好死住
返狗屋播完毒先
最好帶住個花晒既肺過埋下半世

估唔到會喺度見到我棵聖誕樹

推推

推推

推推

一定去左建興啦

屌我等左個雪球勁耐先有

D死黑警真係好撚污糟

雞場特警

做兼職Dancer

去做鴨咋

做鴨鴨

做鴨

50%係雞
30%係鴨
15%係基
15%係水炮車

老舞群組

差佬成日都要一大班人做嘢，好大個潛在群組